毒果今日送嗰份海報簡直痴撚線

全版都係雞